美眾議員約霍：我期望香港自治法能在眾議院盡快通過，去保證中共為它的行為負責

推